仆街復活節去食黃店 點知第一句比人問有冇裝安心出行

食左幾間垃圾黃店都貼哂安心出行 又問有冇裝 話要手寫先比紙我寫
你班偽善店係咪忘記哂坐緊監既手足 掛黃皮食人血饅頭 為左快同方便就配合政府d 陰濕野 骨氣呢屌你老母

黃店唔做捉樣, 被狗同食環狗咬丫.....

日鳩日有人放蛇，
你係咪戇鳩

一早強制要求貼張qr code

牠中度唔使覆佢

為左賺錢就妥協 同係m 記 美心 打工既偽黃有咩分別？

無永遠嘅黃 無永遠嘅藍 只有永遠嘅利益

真係分唔出佢弱智定天真

🚫 日清香港 合味道 🚫

TVB周奕瑋：多謝日清食品搵我做開幕司儀！

偽人接中資廣告賺錢唔得 黃店驚罰錢奶港共就得？

幾落力分化

黃店收購藍店 咁佢仲算唔算黃？

法唔法國中資仲好過外資/本地機構

只有讀唔成書既垃圾先會做記者

佢唔妥協，你得返藍店食嫁喇喎

入去駁我囉

風向狗死開啦
已封鎖會員 滑劣劣

有無講你唔嘟就唔俾你入先

cafe swan

學咩人扮手足
真手足點會仲有心情時間食好嘢
收皮啦你藍絲狗

順手宣傳吓黃店

公務員強制宣誓都有好多連登仔屌佢地唔辭職喎

你意思係黃店排隊個班係偽黃 定 黃店間間好難食

樓上洗板 已扑

香港根本沒黃絲 真黃既一係移左民一係坐緊監

罰錢會比港共賺

咁你係咪唔飲水 乜交通公具都唔坐?

學下民主黨總辭 執撚哂既呀 苟且偷生係度賺錢算咩手足?

真黃既一係移左民一係坐緊監

你都cls既，罰左錢你比係咪

移左民我都可以話佢食真手足人血饅頭架
想引戰過主啦

民主黨總辭人工你比?

樓主 on L 9

同你相反 之前食黃店屌鳩我掃qr code

你講掃字 你係咪大陸仔

你老母到底當日點解要係垃圾房執枝科興打落個自己閪度搞到生咗你呢個大腦發育失敗基因訊息不全性功能缺失嘅戇鳩出唻獻世呢

唔掂wor
個頭開得幾好
D 對答咁差既
分化課程點教你架

多謝巴打支持黃店

你阿媽支那慰安婦

咁黃店唔貼安心出行 執哂佢
全世界幫襯藍店你最開心啦？

弱撚智 又嚟鬥黃
痴撚線
你唔問個鋪位業主係邊個 業主係藍即係扮黃店啦
痴撚柒線
藍店6人一台無人講

ON79

連登仔都好樂於見到淨返藍絲做公務員

on99 blocked

問下都唔俾
裝唔裝個決定係你度
佢迫你裝再上黎講啦
人地打開門做生意咩人都有
問下都要屌
定你額頭寫住你深黃？

樓主是年近50歲廢老 收了錢來搞事

樓主單機啦，blocked

佢問你咋喎 又唔係迫你用
你話佢offer 紙你填就抵屌姐

咁你呢？

黃店有無得揀貼唔貼呀on9

樓主又想引戰

Blocked

pull

係 業主係藍=比錢幫襯藍襯
相反業主係黃，租客係藍 業主收藍絲錢幫助佢都係偽黃 e.g. 達哥

樓主首先就係連登出post

搶咗道德高地先屌其他人

有 一係罰錢一係執笠 同公務員一樣

痴撚線

連登仔就係痴撚線

你唔買個鋪位租俾黃店 你有資格話人？

「xxxxx就得，xxxxx就唔得？」
你地呢啲句子好撚煩，成個讀唔成書既反叛期憤青熱狗咁

得唔得你自己應該要有邏輯判斷，唔係打個問號去反問人

開黃店又唔係為咗反政權，一係罰錢係咪你代佢畀囉

說話就你講，威就你攞，錢就人地出。

拉

你都唔係黃啦 學咩人鬥黃呀？
憑咩呀你？有咩資格呀？
你要買個商場租俾黃店先叫黃喎

答冇 咪寫 完

樓主咁想多啲人入去駁 pin this啦

分化狗

唔好食囉咁多野講

收皮啦你 你交幾稅呀
俾錢政府？
藍撚到仆街啦你 屌你老母

blocked

你今日有冇飲水呀？
東江水嚟架屌你老母
你藍撚到黑呀 死仆街藍絲狗

你都on9
佢一定要循例問㗎

起底->封鎖

咁樣騎劫樓主真係唔應該啦推

開黃店搞黃圈唔係為反而開咁仲乜尻？

辛苦了

支持

算啦，你改去食藍開心d

你起下佢底會有新發現

pin this
樓豬弱智分化狗 日日飲東江水 所以係藍絲舔共狗
佢老母日日俾狗屌 先生到佢出嚟

On9仔 閱讀理解0分？

有咩實質證據證明佢地都係黃？

有啲餐廳見後生會直接比紙
見中年/長者就問多句有無裝安心出行

又拉高矛盾

你唔洗岀街食嘢？

post香港人加油就係黃店？

又話靠黃色經濟圈抗爭

依d怨婦真係好撚煩
講野陰陽怪氣成個屎忽鬼咁
直接block算

5毛分化post 拉

我去親嗰啲都冇叫我scan
一大填紙放喺度

你都癡鳩線
一早已經必須貼安心
你唔撚屌個正苦一定要食肆有
反而依家上黎屌柒人地話第一句講有無呢個鳩apps
自己唔撚識同人講無架？
人地放蛇比人捉到你係咪又要笑鳩人唔問呀？

你同樓主一樣
總之升到個標準即刻俾人告俾人罰錢停業就係黃啦
係咪？

大把藍扮黃，唔想中伏姐，點知你係咪打手

問有咩問題 答無咪寫紙 做乜撚野

係呀一次過做咗30間黃店打手呀
屌你老母

不倫不類既比喻

開黃店唔係為咗反政權

岩呀 開黎食人血饅頭 呃手足錢

真 黃絲應該捐晒所有錢 幫人打白工
最好捐埋軀 唔係唔算黃

你地啲ac係咪用政府啲email瘋狂申請架
點解block極都重有呢啲P牌分化撚

咁你又冇移民又冇坐監喎